\begin{itemize}
	\item \textbf{1.} Scelta una data per contattare il Prof. Vardanega tramite mail in previsione della RA. La data scelta è stata per il giorno: 07-06-2021;
	\item \textbf{2.} Scelta una data per presentare in previsione della RA l'applicativo nella sua interezza al Proponente. La data scelta è stata il giorno: 04-06-2021.
\end{itemize}